CLS 7.21一周年霸晒Youtube熱門頭7位 港台獨佔3條

頭七中佔6條都係7.21相關，港台鏗鏘集佔1,2 視點31 佔第5
又係時候CLS(連登以外都)

好慶幸大家無忘記到
對家好努力spin緊想話2幫人打鬥去改歷史

打錯
原來佔咗頭6位啫

微辣都上到熱門

佢哋成日上到

繼續撐港台
反原由柏実

push

滄海遺珠

眾新聞

小豪子

立場新聞

毛記

push2

推

CLS
視點31 7.21升到第3位

港台包辦1,2,3

咪撚睇微辣
睇飛夢啦
女又正

借個位 會員標籤功能

始終🈶️人睇低能嘢

繼續撐住呀港台

其實真係好勁

Push

Truth hk去咗邊？

咩嚟

藍畜整左條片歪曲721，講到黑警完全無錯

入咗去即pause
23000咋吊你
不過啲dislike like 55波

23k

大家CLS 港台片之餘
記得reported dislike 啲洗白片

支那微辣

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

又報下數
7.23 10am

仲係1，2，3

高質自然多人睇

拒絕遺忘

共狗最怕人民有記性

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

一來一回
要cls 7.21真相片

抗政權政治宣傳fake news

CLS 7.21一周年霸晒Youtube熱門 港台獨佔冠亞季

繼續推CLS